[旅攝多圖少字] 去大阪、奈良、京都影咗啲相

八月中去咗大阪 其實啱啱返咗兩個星期工就請假
不過一早book咗嘅Grad Trip所以就照去
今次因為一班人所以影咗唔算多相 同埋都主要去大景點
如果睇厭嘅可以當睇吓相
同埋寫文麻麻都係慳返啲力嚟放相
順便放吓舊Post link:

再舊嘅post已經死哂圖

鍾意啲相都歡迎Follow我IG睇吓相

第一次嚟到大阪 一嚟就咁嘅天

京都
嵐山

五山送火

當日五點幾就到咗 可惜本身坐底咗嘅地方乜都影唔到

伏見稻荷大社

金閣寺

錦市場

八阪神社附近

臨走行過京都塔 有機會會再嚟

陣間會出埋奈良、道頓堀嘅相
同埋都總結吓帶咗啲咩相機嗰啲

點解d 相張張睇落去都好似有層野咁

仲學緊執相 執得比較重手

奈良

第一次去睇鹿 影咗好多相
不過都係揀到呢幾張

順便幫我帶嘅另一部菲林相機影返張

道頓堀

最後街頭隨拍

最後都留返個IG 得閒都會放吓相上去:

同埋都總結吓帶咗啲咩相機
In case有人有啲興趣嘅話
- Rolleicord VB (菲林相機)
- Contax TVS (菲林相機)
- Sony A7
鏡頭就得兩枝:
- Sony FE55 1.8 (八成時間都用佢)
- Canon 17-40L (除咗道頓堀近乎冇用過)

P.S.
嘢食呀有咩玩其實都唔講太多 都係去吓USJ 食吓壽司大阪燒鰻魚飯之類
唯一特別啲就係去咗呢啲有成層Game Room嘅Airbnb

不過心水清都知呢啲係連鎖經營嘅 所以就自行判斷啦
一來第一次去乜都唔識 二來大阪都係太過熱門嘅地方好多人都去過哂 而且連登大把高手識搵嘢食又識搵路
所以見唔多人開呢路Post 都係專心Po相 不過都不妨吹吓水幫手推吓Post

文同圖都已完 一齊留言傾吓計

大阪食蟹除左蟹道樂，有咩好推介？？

今次去得好hea同第一次去 冇食過蟹

各花入各眼
有層faded我幾鍾意

最緊要keep住自己嘅Style

啱 不過學吓學吓又會有啲唔同嘅Feel出咗嚟

正

攝台巴打
多謝你啊